我想問a9 做唔做到咁hard core既test

為未來既FF機做下準備，玩緊80D
之後要換都一定會換FF機
前日跌過部80D，一個人身憶跌落地竟然只係花左冇事
所以正想問下Sony 既無反做唔做到

例如呢條片咁

做唔到 唔好買

考慮緊5D4 定 A7r II ，但之後都出a9 ，有canon環心郁郁

一定係買5d4, sony 跌一跌就好多問題

呢個好似唔係我以家個個問題重點

你做乜回空氣？

以你老母

留名
我都係80d 兩支騰龍大三元 諗緊轉唔轉a7r2好 a9冇錢買 轉會就應該會買埋支100400
都係等6d2出價先

點解唔得

呢位巴打咁早要求, 肯定係戰地記者, 陰莖陰莖

呢位巴打咁高要求, 肯定係戰地記者, 陰莖陰莖

其實都係怕跌爛姐

6D系列會唔會又係得下身係金屬架
5D成個身都係金屬睇落come跌好多喎

要做到被火燒完都要影相
火場特技 陰莖陰莖

其實相機唔suppose 防跌防撞
有係bonus
因為一加大個保護性 重量就會compromised
所以睇下佢幾重

a9 vs 6d 用料

喂
不如講下單反 無反有乜分別先
無反易壞d?

巴打a9銀色係金屬黎
A7r ii有冇

5D4

1DX2

1DX2同我expect價格差太遠 唔考慮

咦？變左唔係“宜“
sor 巴

Sor 中文差

我覺得去到咁高階，eg.d5,1dxii，要求佢硬淨係好合亏理